回憶纏住了心事千遍 由零開始偷偷想到落淚 由零想起當天一切樂與怒總揮不去😔😔

我初戀